［氣炸師入］有冇人會試吓跟星星師父整氣炸雞髀

好似好正咁

無

會唔會考慮叫印老母試吓

首席氣炸師話洗人教？

淘寶氣氣炸鍋
祝早日爆炸